Se implementara un modulo de control adicional al ya existente en el proyecto, en el cual se incluye:
-sensor dht11
-buzzer
-rtc
-modulo display 7 seg
-leds
-sensor humo

Funcionamiento-->
Este modulo de control cada cierto periodo de tiempo programado(rtc) realizara un chequeo con todos los 
sensores(temp y hum(tanque y sala de control),nivelultrasonico,nivellimite,humo, y los que haya) y esta informacion
la almacenara en un tarjeta sd u otro alamacenamiento.El horario se mostrara de forma constante en un modulo display de 7 segmentos

Sucinto-->El modulo rtc siempre tendra un tiempo constante una vez colocado el horario, mediante este se programa horarios para que se releve
un control de datos y asi almacenarlos en una sd
tm1637